[劉皇發] d學校名洗唔洗加返紀念2個字落去?

世界龍岡學校劉皇發中學
仁愛堂劉皇發幼稚園
劉皇發夫人小學

劉夫人走左未？

應該等埋發叔先?